<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
  <string name="pgm_google_close_button">बंद</string>
  <string name="pgm_api_key_error">कृपया config.xml मे \'GOOGLE_MAPS_ANDROID_API_KEY\' को  अपनी  एपीआई कुंजी से बदलें</string>
  <string name="pgm_google_play_error">इस डिवाइस पर Google Maps Android API v2 उपलब्ध नहीं है</string>
  <string name="pgm_google_play_developer_error">यह एप्लिकेशन गलत तरीके से कॉन्फ़िगर किया गया है. इस त्रुटि को ठीक किया नहीं जासकता इसे घातक माना जायेगा. डेवलपर को चाहिए वे लोग में देखकर कार्रवाई योग्य प्राप्त करे.</string>
  <string name="pgm_google_play_internal_error">Google Play सेवाओं की एक आंतरिक त्रुटि हुई. कृप्या फिरसे प्रयास करें, इस से समस्या हल होनी चाहिए.</string>
  <string name="pgm_google_play_invalid_account">आप ने एक अमान्य खाता नाम के साथ सेवा से जुड़ने का प्रयास है.</string>
  <string name="pgm_google_play_license_check_failed">इस उपयोगकर्ता के पास इस एप्लीकेशन लाइसेंस नहीं है. इस त्रुटि को ठीक किया नहीं जासकता इसे घातक माना जायेग.</string>
  <string name="pgm_google_play_network_error">एक नेटवर्क त्रुटि हुई. कृप्या फिरसे प्रयास करें, इस से समस्या हल होनी चाहिए.</string>
  <string name="pgm_google_play_service_disabled">इस डिवाइस पर Google Play सेवाओं का स्थापित संस्करण अक्षम है. कृपया Google Play सेवाएं चालू करें.</string>
  <string name="pgm_google_play_service_invalid">इस डिवाइस पर स्थापित Google Play सेवाओं का संस्करण प्रामाणिक नहीं है. कृपया Google Play Store से Google Play सेवाएं अपडेट करें.</string>
  <string name="pgm_google_play_service_missing">इस डिवाइस पर Google Play सेवाएं मौजूद नहीं हैं. कृपया Google Play सेवाएं स्थापित करें.</string>
  <string name="pgm_google_play_service_update_required">Google Play सेवाओं का स्थापित संस्करण पुराना है. कृपया Google Play Store से Google Play सेवाएं अपडेट करें.</string>
  <string name="pgm_google_play_sign_in_required">आप ने साइन किये बिना इस सेवा से जुड़ने का प्रयास किया है. कृपया Google Play सेवाएं कॉन्फ़िगरेशन जांचें</string>
  <string name="pgm_no_location_providers">इस डिवाइस में कोई स्थान प्रदाता नहीं है, इसके कारण यह ऐप आपके स्थान का पता नहीं लगा सकता.</string>
  <string name="pgm_no_location_service_is_disabled">स्थान सेवा अक्षम है.</string>
  <string name="pgm_location_rejected_by_user">उपयोगकर्ता ने स्थान सेवा अस्वीकार कर दिया है.</string>
  <string name="pgm_can_not_get_location">आप के स्थान का पता नही चल रहा है. कृप्या फिरसे प्रयास करें.</string>
</resources>
