<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
  <string name="pgm_google_close_button">Schließen</string>
  <string name="pgm_api_key_error">Bitte ersetzen Sie \'API_KEY_FOR_ANDROID\' unter platforms/android/app/src/AndroidManifest.xml durch Ihren API Key!</string>
  <string name="pgm_google_play_error">Google Maps Android API v2 ist auf diesem Gerät aus einem unbekannten Grund nicht verfügbar.</string>
  <string name="pgm_google_play_developer_error">Die Anwendung ist falsch konfiguriert und kann nicht fortgefahren werden. Der Entwickler muss die Protokolle inspezieren, um weitere Informationen zu erhalten.</string>
  <string name="pgm_google_play_internal_error">Ein interner Fehler der Google Play-Dienste ist aufgetreten. Bitte versuchen Sie es erneut.</string>
  <string name="pgm_google_play_invalid_account">Sie haben versucht, eine Verbindung zum Dienst mit einem ungültigen Kontonamen herzustellen.</string>
  <string name="pgm_google_play_license_check_failed">Die Anwendung ist für den Benutzer nicht lizenziert. Dieser Fehler ist nicht wiederherstellbar und wird als fatal behandelt.</string>
  <string name="pgm_google_play_network_error">Ein Netzwerkfehler ist aufgetreten. Bitte stellen Sie eine Internetverbindung her und versuchen Sie es erneut.</string>
  <string name="pgm_google_play_service_disabled">Die installierte Version der Google Play-Dienste wurde auf diesem Gerät deaktiviert. Bitte schalten Sie die Google Play-Dienste ein.</string>
  <string name="pgm_google_play_service_invalid">Die Version der auf diesem Gerät installierten Google Play-Dienste konnte nicht authentifiziert werden. Bitte Aktualisieren Sie die Google Play-Dienste im Google Play Store.</string>
  <string name="pgm_google_play_service_missing">Google Play-Dienste fehlen auf diesem Gerät. Bitte installieren Sie die Google Play-Dienste über den Play Store.
</string>
  <string name="pgm_google_play_service_update_required">Die installierte Version der Google Play-Dienste ist veraltet. Aktualisieren Sie die Google Play-Dienste im Google Play Store.</string>
  <string name="pgm_google_play_sign_in_required">Sie haben versucht, eine Verbindung mit dem Dienst herzustellen, aber Sie sind nicht angemeldet. Überprüfen Sie die Konfiguration der Google Play-Dienste</string>
  <string name="pgm_no_location_providers">Da dieses Gerät keinen Standortanbieter hat, kann diese App Ihren Standort nicht orten.</string>
  <string name="pgm_no_location_service_is_disabled">Der Standortdienst ist deaktiviert.</string>
  <string name="pgm_location_rejected_by_user">Der Standortdienst wird vom Benutzer abgelehnt.</string>
  <string name="pgm_can_not_get_location">Sie konnten nicht lokalisiert werden. Versuchen Sie es bitte erneut.</string>
</resources>
